點覺近年d時間好似過得越來越快？眨下眼就過一個week

明明上星期六先做左某樣野，眨眼明天又到星期六，人越大覺得時間過得越快，好恐佈！

係 同女朋友扑扑下野扑左幾日都唔覺

個地球俾人轉快左

今個月過得特別快

地球自轉快左

有得較架，不過個野壞咗

你睇嘢愈嚟愈慢？